如無意外 納指即將會穿前頂

入左貨既坐穩

如無意外 納指應該即將突破橫行區間

如無意外 納指應該已經見底

15000

傻既都知

知你又有冇撈底呀

WHY NOT

道指呢 到佢死返落去回調?

都冇前頂

頂已穿 gogogo 繼續上得

準

但係我啲科技股繼續收皮

死火, 係咪無力上

你跟契媽買？

燈啦

穿頂但一堆科技股低迷

會追落後, 唔怕

邊埋呀

U pltr fsly 數唔曬

應該重覆上年咁 巨頭先帶頭升，細股慢慢跟住爆上

班淡撚又消失哂